豁免檢疫人數仲多過強制檢疫人數，抗乜撚疫。。。。。。

二至五月合計：209072

即係二到六月都至少24萬豁免檢疫入境

2月8日至5月4日合計發出173228張強制檢疫令
之後？冇人問、咪冇人答囉

海事處證實逾1萬船員獲豁免檢疫

強制檢疫人數永遠都冇人問

陳沛然議員成功取得中國肺炎檢疫令數字：中台澳103543、外國69685

ff系列 - 接受強制檢疫的人數

張竹君：我笠撚硬水 你今世都搵唔撚到599C名單架啦

強制檢疫人數係反送中被捕人數幾多倍？截止上周已經有七倍............
(截至五月至少二十倍)

記者問個問題都2分鐘，咪俾人遊花園囉
簡單啲啦：豁免有幾多、強制有幾多

你手頭上冇，咪日日問到有囉
你唔撚知，叫個知嘅答囉

入境事務處嘅「出入境人次統計數字」
得按日計冇按月計
你都係唔想人知唔想人查啫，
唔想人知申請禁制令囉

根據教育局公佈的跨境學童最新數字顯示，全港有25,576 名跨境學童，當中分別有7,602名中學生及17,974名小學生，而北區有11,609名跨境學童，佔總數超過四成。

5月
香港居民 75 547
內地訪客 7 649
其他國家 5 263

5月出入境人次八萬八，豁免檢疫入境都四萬啦

港共

統計處：54萬香港居民逗留廣東省，其中12萬60歲或以上

唔爆多d點有籍口取消個選舉整個臨立會呢

599C延至九月七日，唔撚投了

【逾29萬人過去數月入境香港後獲豁免強制檢疫14日】

衞生署回本覆本台查詢時表示，當局6月於各出入境管制站，向45953名獲豁免檢疫的人士發出醫學監察通知書，較5月份多5733人，亦是自3月以來最多的月份。本月截至22日，則向39584人發出有關通知書。

保安局本月8日書面回覆立法會議員提問時透露，政府由2月至5月一共向約20萬人發出通知書。換言之，由2月至前日，有29萬4千多人入境後毋須接受強制檢疫14日，但要接受14天醫學監察，期間須佩戴口罩和每天量度體溫兩次。

現時有33類人士抵港後獲豁免檢疫，包括跨境貨車司機、機組人員、船員、政府人員、為香港供應個人防護裝備相關人員、在內地從事生產作業的香港企業人員、在內地提供專業服務的建造業人員、在內地進行物流活動人員等等。

本台向衞生署查詢分類數字，以了解過去數月獲豁免檢疫人士中，有多少屬於船員、機組人員或其他類別。衞生署回應時指，沒有備存分項數字。

#香港電台 #港台電視31 #港台電視32 #十點半新聞天地 #新型肺炎

孫兄

資料王

推啦 屌

整張圖。sd去藍屍gp

樓主啲post 有營養過cctoy 啲post 十萬九千倍

一個比呢個政府管 一日香港唔會有運行

其實有無記者問過?